究竟餐餐食m記日日做帶氧運動既人會長命定短命左？

同完全唔做運動正常飲食既人比

差不多 應該

如果keep跑步但日日食煙？

9up 下

有兩種情況 , 兩種情況都係有做運動好d 燒番晒d fat 又可鍛鍊肌肉(肌耐力)+心肺功能+協調性

1. 兩者食番同樣熱量 , 唔做運動既會不斷肥落去

2. 兩者食相應自身消耗熱量 , 兩者都好smart , 計好晒熱量